告誡各位絲打 唔好俾厹呃

唔好好似我咁蠢
見到係Hku教育系就當一定係正人君子

由WhatsApp開始
初頭話傾學術野 傾傾下咩都傾
仲Send埋啲又曖昧既說話同emoji
最後咪又係借交流學術之名
Book間study room 傾傾下學術野 突然隊條撚要我含
果時蠢 以為啲Signal係有機會發展冇拒絕
最後先發現俾人當免費雞

Year 3/4既Ale_ 你知我講緊你嫁？

臭閪格
唔熟都可以幫人含撚
你同阿嬌去做貞潔大使有咩分別

傾咗無幾耐 人地伸條撚嚟就含
含多幾次咪慣囉

佢book房你就去
佢拎套你係咪幫佢戴埋

signal 黎

得閒幫我含埋得唔得 signal嚟

雖然好慘但笑撚咗
呢舖真係
我俾碌蕉你含 你會否幫我含
Btw 樹大有枯枝 戴眼識人同唔好咁隨便啦臭西

見撚就含 正臭西

以後帶眼識人啦唉

天真嬌個fd

屌 樓主
你都好唔應該姐
人地比條撚你擔，
擔完人地 一個屈尾十又唱鳩人
家下你就享受完，爽完
但個男仔就好能慘 咁樣比你屈

你咁樣直頭IP都唔使CHECK

淨係呢點已經好有問題

笑死

咩歌，估唔到

無啦啦叫你含 你都可以即刻含 仲有咩好講

抵撚死

睇到扯左 more

自己0n9當個個女仔都0n9咩

樓主真係好pure好true 係咪啱啱上u就俾人食咗隻豬

見到係Hku教育系就當一定係正人君子
樓主實覺得個個差佬都係好仔 幾ON9先會講得出

叫你含你又真係含
唔當你免費雞當你乜

樓主可唔可以幫我岀岀火
俾曬signal你喇 含啦臭雞

駁唔到喇掛

我個朋友又係咁
比個人突然用鳩拍面
以為有發展機會
點知原來

我知樓豬係邊個

個男仔叫你含就含，佢夠覺得你俾signal佢食有得免費雞啦

樓主好慘 下次帶腦識人

幫我含埋得唔得？

Signal

屌你老母你死撚咗佢好過啦

原來依家用個u 個名就可以屌女
hku 快幫我含

真係on9 真心想問 佢係唔係捉住你？ 如果唔係 點解唔反抗 重要幫佢含
另外 一黎就隊碌鳩落你到 呢D人 好極有限wo

係咪笑話黎

你信樓豬？擺明見人hku就濕哂啦
典型港女，俾mk食完，最後揾毒撚埋單嗰時仲要覺得條毒撚賺左

無腦mk妹唔用嚟出火 唔通同你過人世呀?
繼續含撚啦你

笑到仆街

而家d人真係咁開放

都好難先可以有樓主咁蠢

HKU男仔喎

Hku呢排仲柒唔夠
樓主諗住開人名係連登就有人公審同起底
唔好意思 個口仲笑緊樓主
唔知樓主有冇被人口爆呢

如果呢個世界咁多女好似樓豬咁on9，應該好多女幫我含咗

笑話來架咋話突然隊條撚埋來，笑到仆街

含啦八婆

隊條撚出黎就幫人含

識人讀教育 邊科先

屌
好有畫面句野

含啦八婆

天性

含撚=Signal

新潮語誕生

咪當積番啲口德囉

你估個個都似你咁有撚就含咩臭閪

真係好蠢

笑左 咩Signal嚟 睇嚟你都係做慣某行業先睇錯Signal

冇是咁的，零分重作

見到hku 已經濕哂

係咪一號房

成件事好好笑

可唔可以幫我含埋
利申 青頭靚仔毒撚

條撚唔洗就放入口

見撚就含

又話有巴打相認過 相都無張

推到有相睇

自己on9隨便，性觀念開放就當自己受害者
覺得被迫咪報警囉
幫人含你自願㗎

頭先睇以為無含到 點知
係雞係公廁

無啦啦隊條撚出黎你都含 無得怪人

正一臭雞

我比碌鳩你含

呢個好笑

有相未

啊～～～～你會否幫我含

告誡各位絲打 唔好學樓豬咁on9沖上黎柒幫人含

AV劇情 無端端攞碌鳩出黎條女唔係報警而係幫你含

絲打
我讀牛津架
比hku既君子更君子
我book左間房同d同學做學術交流?
你有冇興趣提升你既學術層次呢？
pm me

Signal Wong

見撚就含 死臭雞

樓豬係公廁
係肉便器

佢有冇含返你轉頭

雞

啱呀，人地真係比晒signal你幫佢含撚呀

雞

sor 雞都不如

樓主，請問人地有冇用槍迫你呢？你自己仆住黎含事後仲話人

你冇份high ?

好慘，但應該好多巴打想識你

我都想同樓豬有學術性交流，已book房，pmed

想同樓主做朋友 做study partner

樓豬 我係哈佛都book左房
一齊交流？

Dr. Ken

俾條撚你含等於signal

勞

賤貨 你個口學咩人食飯 含撚啦你

笑左出聲

樓主 我比夠一億signal你

呢個真係好笑
原來夠主動就有傻女食

如果個男真係對個女有興趣 我先唔信未一齊就會對心愛嘅對象咁“凌辱“法
佢對你做啲咁嘅嘢你仲信佢唔係當你肉便器係有心同你發展?會唔會天真咗啲

屌 原來隊條撚比人就食得 學到野

女人真係雞黎

你係1定0

笑撚左